英、德、日、台版人權法案

英、德、日、台版人權法案

以海外活動來說，300萬不算多，大家考慮下。

香港眾志國際眾籌計劃

新一階段工作為期兩年，除繼續經營美國網絡外，我們亦將集中德國、英國、日本、台灣等四大重點國家，拓展我們的連結及遊說網絡，當中德國是過去多次就人權問題發聲的歐盟成員國之一、英國是《中英聯合聲明》簽署國、台灣則同樣是威權中國下的命運共同體，而日本乃東亞最具軟實力、近年相當關注中國影響的國家。

新一階段國際遊說工作為期兩年，眾籌金額300萬，包括：
【海外網絡】資助海外港人進行遊說，在重點國家建立長期遊說網絡（約50萬）
【主動外訪】針對外國國會及政府機關，主動出擊進行策略性外訪（約100萬）【🔎訪港考察】邀請議員及社運組織來港考察，壯大香港與其他公民社會（約50萬）
【研究團隊】聘請本地研究團隊，為遊說及倡議工作提供法律研究和研究支援（約100萬）

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

push

Push

推

台灣自己都未顧得掂 仲叫佢去挑釁中國

而且d狗官狗賊 無乜人有資產仔女係台灣 簡直無威脅

用d時間去

英國 《——一大堆英籍係香港

加拿大 澳洲 同德國啦 緊係

澳洲都要有

捐咗